拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

President Biden has revoked a Trump-era executive order that sought to keep foreign countries and companies out of America’s bulk power systems – principally entities associated with the Chinese Communist Party – as part of his “Executive Order on Protecting Public Health and the Environment and Restoring Science to Tackle the Climate Crisis.”

左膠呢次實變過街老鼠

唔經歷過點會知道痛丫，畀美國佬享受下囉

到時科技大國冇電用 , 禁一個制就可以收皮
夠哂環保

抵死

愈亂愈好

兩黨共shake

屌你第三日已經奶到入十二指腸啦

姐係迫美國人整太陽能

左膠先係攬炒派

請登粉入嚟講兩句感想

2黨共識

我仲以為佢會做多半年戲先黎料
而家真係演都不演

左膠去晒邊

幾時開放埋美軍基地 核武數據比中共

最好搞埋51區旅行團

佢地會話幫市民降低電費，trump is idiot 加重人民政負擔

支那Joe所謂推動太陽能
好大機會只係為左幫支那清左d過剩既太陽能板

My國

支持
第時當d鬼妹性奴咁屌

個仔收咗水㗎

民主黨同共慘黨呀嘛

做得徹底D

隔多半年仲係到？俾Harris推咗落崖喇

笑死
又話跟侵反共政策
轉頭就奶緊
china joe

china joe

美利堅特別行政區首長

李柱銘點睇

民主黨 我的美國

黎囉 睇左膠被極權統治

幾時賣埋軍備

真的很大鑊

愛登力=共匪

suspend 90日原來就叫rescind

做個勇敢中國人

喬主席果然並非浪得虛名
一上台已經奶啊奶
美利堅特別行政區

支持左翼、John Weak、黑仔

變左過街老鼠啦，好耐未見到佢地蒲頭啦～

成班垃圾

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

佢個仔

好事，美國班傻佬係時候要醒

go go go

下一步就用行政命令取消所有香港台灣新疆法案

大家將個心態放返係2000年代既時候咁，食玩訓就夠，美國係點出面個世界係點唔重要。調整返後舒服好多

anyone but trump

真

香港人食下花生仲好

香港人睇住美國班傻佬折墮仲好

反正香港已經死撚咗好耐

仲要學好啲煲東瓜

打開對腳比人任姦真係戀童登先做到

不過講真，佢地好多個心態其實同港豬無乜分別，最緊要揾錢，支那仲要離佢地咁遠，就算有影響都無我地咁慘

係時候企番早國呢一邊

美共聯盟

夠鐘做正經嘢了

joe連扮都唔扮 直接奶共

78歲既老On9

依家冇影響姐
遲早會殺到埋身

大陸都成日停電，仲夠膽比佢踩隻腳入黎

好彩唔係我一個咁諗

一定無我地咁慘先啦，喺正隔離

美國人好快要講普通話

泛民左膠支持拜登架

好似GPS咁
中共都自己整個北斗

美國真係玩撚完
唔怪得之話十年內超越美國

阻膠垃閪圾

愛登力:訓陣先,睬你都戇鳩

賣國賊

好快連華為都撤銷埋，左膠又有平靚正電話用了

本身左膠都大愛抖陰啦

其實左膠都唔care 奶唔奶共
仲之就唔鐘意侵做

美國奶野 爽

魔王強大了了

殲-35/B

一有幻幻送到就即刻轉肽

我有一批好平嘅太陽能板

侵一早講咗

共和黨最大粒個件軟飯王
佢老婆直頭係支那種黎

佢地根本唔care呢個廢老
佢地恨不得佢快D死比kamala做

【蘋果日報特約】拜登內閣：美國不反共了嗎

国際學者: 多邊主義又贏

美國現在都無晒大陽能板公司 都係買中國

停電鳥 美國熄燈了

左癌抵撚死

二日唔夠

利好中興？

到時想反抗都冇用

佢要搞環保呀嘛=開放中國

學定普通話

幻幻大軍入白宮

Foreign countries
中共邊有技術有效率的環保發電

(c) Executive Order 13920 of May 1, 2020 (Securing the United States Bulk-Power System), is hereby suspended for 90 days. The Secretary of Energy and the Director of OMB shall jointly consider whether to recommend that a replacement order be issued.

睇埋recommend啲咩出黎先

證明第一批幻幻已經送入白宮

侵侵EO13920條白宮link已經404左

電網都比入
叫埋中共起水廠啦
到時大家一齊飲原素週期水

交換下軍事技術啦教中共整下飛機航母激光
順便去埋NASA睇下啲人點整太空船

支那糟做總統仲好睇過侵侵
好期待可以恥笑一直反侵堆white trash
放心佢哋有咩事到時一定落井下石

敵加拿大（油管）
親中國（電網）

幾時都話，民主黨路線係世界兩強格局

係一日

JANUARY 20, 2021

冇諗過人類文明要浪費光陰去經歷下d有常識都知是非對錯嘅野

生產太陽能板咁撚污糟緊係交返畀中國做 話太陽能板環保嘅都係商家佬洗腦

你諗多左，佢地會叫你接受現實

放心啦 拜登有mon連登
一定收倒你既意見

停電我笑撚死條廢老

中國拜登

全靠愛登力嘅影響，廢登先可以當選。愛登力左右世界大局

拜登好強硬
兩黨共識

遲啲一船船支那人衝入美國

左膠就係天性無良知無自省之徒

到時佢地就係話"我一早都覺得, 係唔啱, 但個個人都迫我做, 我所以唯有扮做"

望下文化大革命, 邊撚個中國人自己肯出黎負責? 佢地怪乜怪物怪四人幫

停電嗰陣新聞就係: 美國電網比不上中國 XXXXX
左膠: 係囉, 中國真係勁啲

啲撚樣成日話侵粉前侵粉後，而家戀童登做尼件事唔敢入post呀

兩黨共識

班国際左膠講少句好嗎
日撚日俾假希望我地
飛機就佢地打 苦就我地受

just like hk

重有nasa, spacex
裡面請一半華人就夠

即係開門請賊

最後我要說：我接納自己會錯，也願意認錯。如果1月20日Trump真的連任，並拘捕「叛國者」；如果Biden上任4年後，美國真的變成中國的一個省，而台灣真的被武統；那麼，我願意認錯，公開承受眾人批判。這就是我和袁爸爸、吳嘉隆、陶傑，甚至王丹的分別。我膽敢再下一個判斷：香港不會因為Trump下台而消亡。因為香港的反抗精神，從來都不是靠一群狂熱Trump粉、靠哄騙愚弄搵食的KOL，以及在道德危機前和稀泥「菠蘿雞」的「中立」人士。香港的未來，從來是靠一群勇敢、有智慧，並願意堅持原則的人（利申：不包括我）。

文˙莫哲暐

支那又贏今次美帝仲唔玩鳩完？

講真我以前後生個陣真係以為外國嘅左同中國嘅左係兩樣野
近呢幾年就明點解共產黨話自己係左派 根本就一撚樣

戲都唔做

係咁架，學人地習大大
公開話，我地係有自由，我地無迫害人民
講一套做一套

莫哲暐出嚟

夠撚膽咩
中國拜登4年任期
愛登力潛足四年

大國勃起

條友都戴撚哂頭盔, 其實佢個心好虛

如果Biden上任4年後，美國真的變成中國的一個省，而台灣真的被武統；那麼，我願意認錯，公開承受眾人批判。這就是我和袁爸爸、吳嘉隆、陶傑，甚至王丹的分別。我膽敢再下一個判斷：香港不會因為Trump下台而消亡。

講到咁撚大, 不如講埋 "如果中共上台, 地球大爆炸, 我願意認錯" 好唔好?

呢D人真係唔係普通賤格

國家基建都俾第二個國家整 美國大把錢唔好講話無錢搞 條友真係唔識

學術界over my dead body

香港海外研究生民主聯盟成員、加州大學爾灣分校社會學博士生 - 莫哲暐

條友同敖狗一撚樣，準備食白登開放移民條水做美國人

生產比支那，分解比非洲，自己最乾淨

但今次可能返唔到轉頭

Cheap唔cheap啲 美國變省大家都係抽下水 純粹笑鳩佢會聽支共支笛 但條友當真 仲做評論員？？？

幾時撤晒啲關稅？

搵唔到有呢單新聞既link

真係無估錯, 我都預左一定人在外國, 先可以咁左膠

盲撚？

假膠一名

抵啦，反侵既結果

肯定好快

welcome king jing ping

一打仗就CUT你電同水

有asian幼幼比creepy joe

等比支國統治
白皮統治左個世界咁耐
呢疫仲唔輪到黃皮統治返佢地

左膠: wfc

陶傑係節目屌鳩佢

唔會
錯係會不停犯

錯都錯左

咁你想點

係唔係搞分化

大家要團結
今次我地支持賀錦麗
呢個一定反中

點止 由屎眼奶到上條脷濕吻緊啦
班連登登迷死撚咗去邊

美股股災又可以低位撈貨

中華人民共和國美利堅省

痛？咪撚玩啦
佢地會叫你地唔好再玩冷戰思維呀
佢地會話你地咁樣係歧視中國人，係白人至上主義呀
佢地會話你地係唔抵得中國堀起呀
佢地要大愛呀
佢地絕對支持拜登既政策，因為要平等

戴哂頭盔咋, 一定佢覺得無可能, 咪唔駛認錯囉

我登又一政績

左癌今次想點兜

支共個十二指腸好c服

呢張圖 表達一切

China Joe！

傻豬黎架
如果係咁，更加證明左膠垃撚圾囉

登粉潛晒水?

我真係恭喜你啊

唔知唔理要玩斗音

講真
盲撐侵班人仲醒撚過班反撐侵既人啦
仲要有部份真係迷登

呢個真, 你唔做過辛苦工點知搵錢艱難,
今次俾拜登上到都未嘗唔係一件好事
係香港人要捱多4年

太陽能根本唔足夠應付發展

完全不演了，全力配合雜帝

China Joe

對付左膠必須落井下石

話當年trump都係咁嗰班

最強軍隊俾中共控制
唔止美國人
係全球一齊死

香港人一直都捱開，美國人慢慢享受下支共嘅懷抱

好多再生能源用既設備, 要既稀有金屬大部分係支那度,
要大搞一定要搵支那

手joe

實有班左膠開始後悔

小米先係平靚正囉唔該

佢地真係膠架喎
佢地根本不知共產黨為何物
新疆genocide又覺得唔關佢地事
佢地覺得咁撚遠 永遠都唔會燒到自己度
成班係政治白痴

搞鳩完佢地槍權 民主黨應該就會露出真面目架啦

所謂認錯咪即係講句「sorry 囉」然後再叫香港人支持另一隻奶共狗

呢種象牙塔左膠係唔會為自己言論付出任何代價－因為代價係由普通香港/美國人承受

呢種人必須處決

4年後

極右人渣pompeo

中共就擋晒外國，滴水不入，但就不斷滲透外國，其實真係唔想接受都唔得，風水輪流轉，中共將會係地球霸主

方係好嘢咩

愛登力呢

華爾街班仆街炒炒下股停你電

問題係4年之後支分分鐘已經超越美帝

有選舉舞弊，Biden未必真係美國人選擇

共產電網

前線美軍：上將 如果仲用無線電我十條命都唔夠死 我想申請用飛鴿傳書

有無諗過可能美國人根本唔介意，同港豬一樣有得返工同玩就得港豬都未醒，美國人點會醒

黃細柒你都好信

尾國冧巴溫

支登上唔夠幾日已經連扮都懶

到 blm 共仔 南亞 北韓都未到你啦

點解一個國家可以容許他國控制自己地方既戰略設施
就算對家唔係中國, 換轉成印度都唔應該批准啦

中國真係好撚強大
而家美國都變美省

上任第三日已經做到咁啦，兩黨共識撚同左膠，你地未來四年日日都會俾人笑

左膠話國會可以夾住拜登

由13億韭菜同化70億韭菜
习上帝萬歲!

錯係美利堅省

美國人民試下老子既鐵拳啦

果然向強国示好黎換取武肺消失

香港已經亡咗喇喎，而家係腥簡。美國就整個傀儡政權就夠，年年造假票，輕鬆。

真

敖狗 邵藍

左膠=過街老鼠

China Joe keeps promise

你話消亡, 佢唔會認囉, 應該好似喪屍屠城咁, 個個死哂, 先合佢個標準的"消亡"

呢班人認錯有咩責任要負？根本就無，一句廉價sorry就得，佢講唔講對個世界亦一啲影響都無。
佢哋要做嘅，係應該學識分析得準，唔係學識認錯。
重點係，佢哋永遠睇錯人，估錯嘢，太天真，證明佢哋完全唔應該再用呢啲身份自居。

垃圾joe 無講錯

4年後

當時點知拜登咁廢，唔好怪我，一日最衰都係侵
大家要相信賀錦麗/希拉莉/AOC可以帶領美國抗共
估錯咗最多咪4年後say句sorry囉

民主黨 & 共產黨

下，乜佢地會認錯架咩

死撚左40萬人

香港都無死咁多人

我開始諗
美國根本唔係奶共 而係中共係deep state 養出黎
由中日戰爭後 已經開始互相幫助
所以先有活體買賣 幼女輸出

依家即使deep state控制美國都未對電有控制能力 因為有其他人監察
你地有無諗過 個所謂中國電網都係佢地的人 當慢慢控制到電力 想幾時斷電封城拉人都得
唔聽話的人或者城市

美國都加速

你知得太多鳥

遲下台灣應該被人出賣

痴撚線戇撚鳩

總之對付任何左膠趕撚絕佢往死裏打就啱

對左膠仁慈即係對自己殘忍

兩黨...

賤種登狗

真係荒謬
睇到自己咁高

中國強大了

見到左膠仆街我就開心

美國人屌曬鬼

美國豬自作自受
投票俾賣國賊唔夠夠，明知有選舉舞弊都唔理唔反抗
國力好快沒落

美國人預左啦 我就係要呢D!

無限中出 正式開始

連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

左膠開心死

停咗同加拿大一齊起嘅油管
轉去比中國搵水

抵死
快到呢

屌咩姐，條路就自己揀

而家對美國佬冇期待 一個大國可以仆街到咁誇張過睇d謀戰片我支持大陸呀攬炒喇

左癌: Tiktok唔係抖音，封殺tiktok係歧視支那公司

邵藍同敖狗講兩句喇

CHINA JOE

4年後....要反cup....

斷電連導彈都射唔出

20號收曬工啦

😅又俾中共吸美金

美國人❌
浸粉餘孽⭕️

國際戰線成功爭取民主共產兩黨共識

美利堅特別行政區

等睇美國幾時死

呢班美國佬真係冇撚腦 大開中門放狗入

電網係戰略資源嚟
唔講穩定問題，比你hack到你電網段時間核平你都仲得 奶到咁顛真係啱係講笑

死廢老
果然冇睇錯你

Netflix : Chinese Factory

小二

今日花生咩價位？

送美金俾中國 中國有錢起軍艦 美國又要再俾錢落軍費 China Joe

「國際戰線」左癌幾時出動遊說拜登？
@敖卓軒(敖狗)
@邵嵐

之前屌侵/共和黨就戰狼上身，而家拜登奶共就變死狗呀

登咩粉
5毛 就 5毛

係電力網
唔係電訊網
其實問題不大，就算中共公司斷電都係唔會斷美國電力

電力市場從來各國都係國營公司話事
開放得電網都叫問題唔大？

總統自己選 未來四年有排玩

電訊唔使用電

美軍要買定啲人力發電單車

清楚香港問題既港人，推爆比美國人！

條路自己揀
庆祝美利坚特别行政区正式成立！

咁小事當日Donald trump就唔會突登用利政命令去禁

一開放又整更多喇

條路自己揀 亡國已成定局

取消應該唔可能
但係扮瞓扮盲就一定

厲害了 我的国

唔會執行法案都得
兩黨施壓都冇用

美國左膠人自己攞嚟

Biden仲衰過卡特

佢老婆間公司直頭可以被判定為外國代理人喇
不過DOJ唔會做

平同美國條線有錢收就得

我諗係保就業問題居多

係暫緩90日喎
不過之後會唔會撤銷就唔知

c) Executive Order 13920 of May 1, 2020 (Securing the United States Bulk-Power System), is hereby suspended for 90 days. The Secretary of Energy and the Director of OMB shall jointly consider whether to recommend that a replacement order be issued.

奶到入盲腸啦

大陸都唔夠電用 仲要入美國電網
即係我本身都唔夠飽
仲要去養多條女

等睇斷電

力架馬: 我都想反共㗎, 不過2008金融海嘯迫我要奶共

你話呢

中共照制裁 美共除自己條褲比人任屌 e d咪叫拜燈式溝通囉 我地d凡人識條春咩 兩黨共識呀屌

件蛋散當自己邊個

你係咪傻？講緊電腦系統

佢一句道歉換全亞洲人既一生 好撚抵

In 拜登 習 trust

成班傻鳩鍾意玩送羊入虎口由佢哋
繼續玩TiK ToK玩到美國變美國特別行政區就啱㗎啦

投侵果74M唔係咁諗

希望班Deep State有錢佬被中國食埋

奧巴馬條撚樣 幕後操縱拜登

BLM
北韓核試
中東以巴戰爭
俄羅斯共產黨
美國人自己玩死自己

開放埋個屎眼嘛

民主党
我的米国

玩難佢正

係, 你咁講野都有7, 8成似.....

畀個例子你
侵47個月做既野比做咗47年政棍既弊燈仲多

中国人有新野味食

美豬鍾意世界亂
btw 可以預見今後4年日本唔撚會再理美共
終於明白點解日本仔堅持唔買f22 揀自行發展

屌你真係當侵fans死架喎
講到佢地有份投拜登咁

左膠又贏

成班intellectual arrogant

弊燈47個月undone既野 比侵47個月仲多

岩晒
巴黎協定

bulk power system係控制供電系統／據講同國防設施有關電供電網 再高階d 唔係真係local既供電系統
侵之前係容許用外國(不限中國) 去提供技術 開發建立相關設施
而侵又覺得個系統本身有問題 會俾外國偷雞攻擊 所以先要ban唔俾外國人參與

強國好似無真係參與過依個系統 只係預防性措施 篇文入面有講

As of January 16, 2021, then-Secretary of Energy Dan Brouillette issued a “prohibition order designed to reduce the risks that entities associated with the People’s Republic of China pose to the Nation’s BPS.”

香港有句話
條路自己揀仆街唔好喊

4年內美共連開燈都要睇中共面色 正

沒收槍權感覺會爆發傷亡

弊燈: 我都想反共, 但我同我個仔D屌細路女片, 黑材料同我背後老世叫我奶, 咁我咪奶囉

你啱

我唔會再對美豬期待什麼
爆發就當bonus 但唔會咁on9相信有大事發生

希望到時有人捉班左膠掉佢哋石仔

reddit 俾騰訊收購咗5%就變色
呢D野有支那身影隨時成個國家供電凍過水

支持
反正仆街唔係我
睇人仆街最開心

明顯講緊布林肯喇

941有冇利好？

有d人吊極都唔醒！等亡國啦！

控制電網到時杖都唔洗打

中國隨時都能關閉菲律賓電力！CNN：華為控制菲國電網
2019/11/26 11:17

幾時share 埋啲科技

左膠係唔會覺得有問題
等同於話Wuhan virus 就係racist

4年後 希望會覺醒啦
美國

蘇聯嗰陣都係話滲透到總統周圍，
今次直接到總統，
美帝mola 遲早變中共附屬國

真係完全諗住cancel就好似keystone果啲直接revoke

不過美國已經大把人屌緊 放長雙眼

50顆小星變五星

關我鬼事咩 抵死

左膠4年慢慢受

兩黨共sick

用回鄉證返美國啲日子不遠已

選舉舞弊夠大把人屌結果...

我都知，只係個標題有部分唔啱

慢慢受啦美國人

美國是中國領土的一部分

根本無乜民意基礎 黎緊要學港共軍人滅人民聲

美國準備變地底泥啦

QUESTIONABLE SOURCE
A questionable source exhibits one or more of the following: extreme bias, consistent promotion of propaganda/conspiracies, poor or no sourcing to credible information, a complete lack of transparency and/or is fake news. Fake News is the deliberate attempt to publish hoaxes and/or disinformation for the purpose of profit or influence (Learn More). Sources listed in the Questionable Category may be very untrustworthy and should be fact checked on a per article basis. Please note sources on this list are not considered fake news unless specifically written in the reasoning section for that source. See all Questionable sources.

Overall, we rate The National Pulse Questionable based on extreme right-wing bias, promotion of propaganda and conspiracy theories as well as affiliation with a known questionable group, and a few failed fact checks.

話晒大家都係中國人 我支持中國登上世界第一寶座
食埋美國呀

我都咁諗

老老竇竇, 呢仲美奸suspend再revoke有乜奇
未revoke左癌就話無證據, 做咗就叫人moving forward
根本呢D野一開始就唔應該郁但宜家成個國會已經俾支共滲透咗近67%
未來兩年變failed state唔出奇

已經加埋藥品價格

而家少左好多人屌啦

收皮喇
宜家唔係人自己作係官方白紙黑字寫咗出嚟呀
又嚟MSM唔報就係fake news閣下quote堆文字就係fake news喇屌你老母

加咗

又唔可以咁講，當年拜登夾卡特簽台灣關係法，班左膠真係可以大條道理攞黎打飛機

班黑人至上ON9白左 抵死

elon musk咪有間太陽能公司囉

變中共附屬國有咩問題？你又唔喺鬼佬，怕咩？

到時連登仔可以免簽證入美國，一句I am Chinese，大把鬼妹俾你屌，好似三十年前香港人上大陸咁

would you shut up man !

都幾搞笑，成個內閣遲早四分五裂

愛登力: 我道歉囉！

拜登係扮左，唔係白左

C’mon man!

對華好硬喎

但咁大件事冇其他報紙（bbc又好大紀元又好）報導，似係小事多啲

China Joe 咁快手

話咗架啦
口交講到再好聽都得
實際只會奶啊奶啊奶

邊個當初講兩黨共識，邊個就係鬼

兩黨共識
左膠最強選擇方式 兩害取其重

民主黨頭號打手JOHN WEAK同敖狗出嚟講兩句啦

行政指令

因為EO13920係暫緩而唔係推翻，而拜登嘅其他EO（例如重返巴黎協議、停止退出WHO、聯邦機構口罩令）對於一般大眾嚟講新聞價值更高。

不過我都有啲意外係得兩三間媒體有提及到

唔係暫緩咩??

拜登就係美國加速主義者

條路自己揀

反正拉一派打一派
你唔撚鋸咪屈鳩你反環保 恐同 歧視囉

呢頭比中國入電網 個頭向傳統煤礦業收稅
自然有環保膠為拜登護航

校園入面又係 要拎政府資助 就要接受變性人入女子組
變相 即係 中國個套 黨員制度既第一步 要拎資助就要接受我訂既條件
下一步就係要有黨性
唔俾? 你歧視 死撚硬 實比左膠人格謀殺

呢個女人做得出架

民主黨控制埋參眾兩院加投票機

永續拜登

左膠唔係大愛包容? 當然愛埋自己及眼前利益。國家之間有乜所謂，命運共同體嘛!

ni hao ni hao

感覺中移動 中海油好快會無事

幾時革命

邊個地方用電多即係重要設施，間諜都唔駛用已經知道晒

暫緩同推翻差好撚遠

嚟喇嚟喇

你睇返個post嘅標題同內文

history repeats itself

我比較想睇香港個班今次點兜

垃撚圾到
美國人自己攞嚟賤

cccp

有咩好屌，左膠值得擁有

push

好快偷晒技術

睜大屎眼比支共捅

一早知佢係China joe
成班傻閪仲信佢

預左 China joe
幫強国偷晒美國技術 取代美國

如果係投咗侵侵嗰班人就慘，實激到嘔血

我估係因為佢地認為登登一定會有方法同時應對氣候變化同中共, 所以先唔大肆報導呢單野

Trump: I told you before

呢個post已經有

傻閪左膠要同支那登一齊落地獄

畀一個成撚日停電既國家控制自己電網

R多啲個人利益嘛。
登登：90日內俾唔到100隻白虎我玩，我就禁你㗎啦。

祖國好嘢
比班美國狗試下社會主義鐵拳

咁快就現晒形

我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Their choice

你條友真係on99
電力供應係講緊國家生產，民生，國防，所有既基本，
點會比敵國去造。。。

即係比人搾撚住個春袋都問題不大？

香港國際戰線：所以咪話你班侵粉低學歷唔識野囉，唔畀啲甜頭中國，點樣又傾又砌拎多啲著數？

欽敬欽敬

有無source/第既條EO等我刨咗掟返上tg

信唔信弊燈正苦問支那買油

咪個個呀叻上身囉

問題係舞弊先令到佢政變成功

吳三桂

斷鳩估冇痛苦
舊年8月今年一1月(睇呢個post D 圖)都話武漢肺炎有plan有plan點鬼知返工第一日就好似支那口交部話齋 就讓暴風雨更猛烈些吧

屌佢老母成炸MSM不得好死

F-22好快會無端端墜毀，殘骸又會無端端流入中國大陸境內

左膠大部份都讚成，佢地嚮往全球化，任何人都可以係國家內外地方賺錢(除左美國本地工人階級) ，根本佢地反都會講成正，由佢地食一鑊大屎先啦。

淘寶超過100美金可以免運費啦嘅話，美國佬癲鳩埋都似

華為平靚正,支那豬都唔信啦

美國政府擬收碳排放稅 支付2萬億美元基建項目

你起下佢底就明
牙joe d fans 黎
【理性討論】連登仔對拜登ge若干個指控

因為後果唔係佢地承擔呀嘛
Local 工人冇工開 ？ wfc
都冇光環拎

仆街P牌仲要不斷改名
條友係咪PR/五毛呀

我驚經歷完就乜都冇
就好似經歷過末期肺癌

抵美國人死
投拜登逾咗有今日

啱
眾志班人

幾正

條路自己揀，仆街唔好喊

兩黨共識又輸

5毛都知自己立場 撐個明顯同中共有關既敗登真係...

你反侵支持兒登架喎
做咩咁講野？
駁人唔知？

屌 你唔好一碌尻打一船人啦 全美國都撐登就話姐 根本有好大堆人都係俾人拖累埋 搵到以前撐登依家又屌就話姐

同埋呢條垃圾既認錯對我地有咩價值
台灣幾千萬人條命係垃圾？佢一句認錯就想無左件事？

都話左呢條孌童廢老係支共幫兇

請相信兩黨共識🙏🏻thx

捉蟲入屎忽

兩黨共識 侵係第三黨

美國左膠都不知幾支持
反而係撐侵嗰啲最慘

在道德危機前和稀泥「菠蘿雞」的「中立」人士。
條友咪親自演繹咗囉

呢D情況, 一般係唔會, 個畫面應該係, 佢一個人望住個海, 做一個深思的樣, 黎一段獨白, 回憶mode

"我地成個社會, 都比拜登呃左, 呢個係時代的錯, 唔係個人的錯. 針對個人得失, 就係行返做錯的路. 愛同寬恕包容呢D野, 要永遠係我地心裡面. God Bless America "

我估係因為佢地認為登登一定會有方法同時應對氣候變化同中共, 所以先唔大肆報導呢單野

大自然既野 我都好想知兒登點解對抗

侵fans真係死 唔出嚟武裝保衞trump trump
莫講話改邊選舉結果
左膠同中共逐家逐户將你拖出嚟吊喺街燈上面都係應份
似黃絲咪又係得個講字
侵fans=黃絲=一文不值
移民吧

我不嬲都話撐登個班十居其九全部係外國國籍 / 有居留權先咁老定
因為香港點被打壓都唔關佢地事

佢地自己揀

正一賤種拜登力

正

唔會，你睇吓香港人就知

冇人格的毒男喺邊度？人嚟，預備西瓜！！！

你信認錯就麵金係傻仔啦
到時大大聲屌返轉頭「點估到國會夾唔實拜登」

抵啦喂幾時賣埋啲f22f35

佢一句sorry 可以抵過 東亞 日韓台港 以後幾十年既命運

如果人在香港, 自己點會想拜登贏? 因為危及自己安全

同呢班國外左膠, 我真係無野想講

美國人自己會決定架喇
洗鬼你同我憂心咩

愈嫩愈好

學好三年 學壞三天

愛侵力、左膠殊途同歸 一樣害死美國

幾時有好過 條友個家族返生就係靠幫支那啲企業入美國

廢侵力又贏

David txxg, 陳x業果d

其實咪姐係二戰張伯倫出賣捷克咁
呢班愛登力換返當時就係
住係英國既捷克人 特登返去同捷克班同鄉講
「希特拉好人黎 如果佢將來反口 我願意公開道歉」

不過咪話我睇死佢地
到時真係武統佢只得2種回應

1. 我點知拜登真係會奶共姐 咁叻你黎做囉
2. 而家國難當頭 仲係度內鬥

你條賤種撐警撚食屎啦

仲有

3. 我唔係支持拜登, 我只係反對阿侵

我依家已經開始聽到

其實佢哋根本唔care香港人係咪死哂

沒事兒沒事兒

但佢地最早期唔係咁講
而係吹到牙Joe 係天選之人咁

我冇屌過奧巴馬咩

我都唔知

電網係第一級基建，此舉同賣國行為無異

右派就要撐侵？

4. 最衰都係阿侵, 佢個口咁衰我迫住支持一個我其實唔支持的拜登
5. 最衰都係傳媒, 佢地掩飾真相咁衰, 令我支持一個我其實唔支持的拜登

總之大把

一個左膠為自己言行負責, 佢已經進化左, 唔係左膠, 而係一個人類

估唔到陳偉業退出政壇之後仲咁多爹

班兩黨共識撚呢？

雖然唔中意侵，但侵把口未去到衰呢個地步，例如佢好唔妥白官聲望好高ge福奇，但佢唔會衰到公開屌鳩福奇

呢單野佢地根本唔當係一回事

建議開放埋個白宮同全部美軍比平平使用

你支持兒登架
唔好扮到唔關自己事咁

China Joe做幾日已經可以收美國皮

你既選擇你自己負責
總知有侵／兒登揀
就係揀左兒登，有咩苦難都係自己造成
侵都唔撚再係總統啦，關佢撚事

今次又邊度同你唔妥

我真心好服佢地

如果阿侵做得好, 都係前面奧巴馬功勞

如果阿登做得壞, 都係前面阿侵個責任

只要係民主黨總統, 功勞全在任內, 責任都係前朝

勁

香港ge愛侵力同美國嗰班唔同，美國嗰班會以大局為重，最多咪打嘴炮，點害美國。香港嗰班係咁話要內戰內戰

垃圾五毛做咩又改名

之前出晒證據, 賣國, 民主黨同左膠一齊出術推佢上去, 又如何

所以取消制裁未必會發生，佢多數會當啲人係自己制裁ge，盡可能抹殺前朝功勞。作為香港人，我反而冇乜感覺。除非我係美國人，我先至會憎死呢種政客。

慘，我又熱狗又五毛

阿美利堅省

不要睇小美國太陽能技術
大型光熱太陽能 高效率太陽能板

俾支那仔屌咋，邊有你份

係, 你真係答中左, 美國人真係憎死呢D政客

對於香港, 我真心講, 如果拜登有力反共, 我都會支持佢, 唔係因為我反骨, 而係忠誠一定先係對香港.

呢個都係阿侵遺產, 佢驕傲講american first, 佢唔介意比人知, 係, 我以我自己國民優先

我學到呢樣野, 我都唔會介意講, 係, 講到利害, 我都以香港人為優先, 而唔會覺得自己係自私

快D玩爛佢，美國人值得擁有

乜撚野多邊主義 全撚部都奶共措施 應該叫奶共主義

奶呀奶呀奶呀

拜登: 屌 唔扮了

拜登暫緩特朗普所簽署的低成本胰島素行政命令

3日就現形，會唔會快咗d

兩黨共識嚟，唔好得罪民主黨，等民主黨賺夠錢就會幫香港打中共(好似係)

說到底在港台和海外「華人」網絡，純粹用陰謀論創作故事、用中國宮廷政治角度看待美國

侵粉根本走唔出支那基因

美國佬你地聽住.jpg

睇美國人仆街最開心
一齊感受習爺爺既溫暖啦

「工人？關我地撚事呀，佢地全部都讀唔成書，我地民主黨全部都大學畢業呀」

仲要所謂民主之父李柱銘都係咁諗，佢前日出篇文都話撐共和黨既人讀唔成書

叫親民主既都係垃圾

抵死啦

美豬都係抵撚死

即刻回報老闆

想教美國人講國語
會唔會多客都做唔晒

拜登唔會反共

GTA 689被取代

好想睇美帝變共產主義國家🤗🤤🤤

香港人同台灣人都唔知涯唔涯到4年啊屌